阿嬌鍾欣潼頭部受傷入院圖曝光 右邊近眉6cm傷口共縫數十針

正在內地拍戲嘅阿嬌鍾欣潼9月7日凌晨發生意外，佢喺廈門下榻酒店房間發生意外，頭部嚴重受傷﹗最新流出阿嬌受傷後相片，只見到佢包紥住頭部，《香港01》向阿嬌經理人公司英皇查詢，發言人表示：「撞到右邊近眉骨處，共縫了數十針。」

７號凌晨兩點幾，阿嬌鍾欣潼在廈門下榻酒店房間發生意外，意外發生後，經理人霍汶希（Mani）與容祖兒立即從北京乘坐第一班飛機到廈門了解情況。阿嬌現在身處廈門拍攝網絡大電影。7號零晨兩點幾阿嬌起身去洗手間，突然感覺一陣暈眩繼而倒下，頭部撞向雲石邊，撞到右邊近眉骨處。受傷後，阿嬌立即致電同事求助，同事到達阿嬌房間後，見狀即時將佢送院並通知身在北京嘅Mani及祖兒。到達醫院後做過腦掃描及其他頭部檢查，但由於傷口長達6cm，需要即時進行縫合手術，由內層肌肉到表皮總共縫數十針。

由於當時情況緊急，意外發生後立即到達最近的醫院進行治療，為了進一步得到專業治療，經商議後，Mani決定將阿嬌轉到專科醫院，祖兒則全程陪伴在側。由於阿嬌現時仍在留醫及休息，所以未能親自向各傳媒朋友致謝，Mani表示目前阿嬌狀態平穩，感謝大家關心。

阿嬌鍾欣潼撞到右邊近眉骨處，mani到場後，決定送佢到另一間專科醫院，圖為轉院後檢查。（英皇提供）

咁大動作呀

玩SM磕頭定比老細撼頭埋牆？

咁都要自拍

離婚有左b啊？

嚴重受傷

前夫係咪識整容嫁 搵佢搞搞

咁都唔死

好彩，我之前好擔心佢變成

有舖癮

有無我來縫

慘 又破相 又老 又俾人睇過全相

開咁多個post做乜

瞓喺張床度都要影相 但係又唔影下個傷口
佢地口中嘅嚴重

下榻酒店 乜撚野嚟
以為間酒店倒塌

邊個老細玩到咁激啊

佢係做陰道美容

似係佢包左d小鮮肉黎玩

吹大左等我仲諗住落街買香檳

扑野扑出血

是但啦 都是大陸人

如果真係破相仲會影

有無高手講解係咩體位造成

咪岩囉 整下個閪樣

呢d 叫嚴重受傷，咁香港d 後生仔受既係咩，垃圾傳媒

第二張圖 陳冠希係下面奶緊

咁都死唔去

女權份子出嚟抽水關心阿嬌

做乜撚

屌你老母咩

屌你老母臭閪啊 食屎啦你老母

我們都是阿嬌

似冲涼玩掛鼓。條仔唔夠力

同意外坐咗落條魚度一樣

個黑西洗唔洗聯針？

挑咁就嚴重受傷

煙灰缸

嚴重受傷 ... 嚴重？

嚴重受傷
以為撞到昏迷入院 有可能變植物人果種

仲未有潮文

冇乜興趣知 死左先出新聞啦

扑到流撚哂血 都係示威者個頭誤掂警察警棍

Hi大咗姐

啲人把口賤到

唔敢開，咩嚟

你....中學畢業未..?

[b]不意外，係支那開工有事唔係預咗架咩，係個啲地方做野係特別多意外，唔洗同情個啲人賺人民幣下場，任達華都比人捅啦［b]

笑死，師兄病發？咁激動

Mean撚到

笑撚死就叫你老母買定棺材比你訓啦

唔識字都算 仲要大大聲話比人聽唔識

嚴重受傷? 香港人呢

成世人都未睇過新聞？

黑警打人

她知道 哭是沒有用的

「屌，黑到咁」說時遲那時快便伸出一腳，鍾走避不及正中胸口，整個人失掉重心滾了下床，眉角剛巧撞向床邊櫃........

抵撚死，幾時死係支那

洗唔洗搵番前夫整整佢

唔靚女了

破相了

佢比我買單我一樣狗衝

咁都仲有心情影Selfie

拉

關我撚事

保持形象 點會影傷口？
但又要向fans、記者報平安
假撚到

親共藍絲係會有報應

送首歌畀佢，捉早日康復

支嬌冇得再接客住添 陰公

cls 原來香港有文盲

識分書面語未

有幾嚴重？

香港大把文盲啦
仲要衝出嚟柒

欣宜你都狗衝啦

其實有D驚香港後生仔以唔識書面語為榮

你...讀到中三未？

病歷流出未

你不如去學吓中文啦，咁都睇唔明

on9撞親頭都值得討論
關我撚事咩

死唔去，可惜

邊位富豪咁粗魯呀

中三未畢業?

巴打嚟緊開學俾心機讀書

我就唔同意

搵個藉口整容姐大驚少怪

北佬推推下車, 黎果下大力左姐

死埋一二面啦

無啦啦突個龜頭出黎
勁搞笑

嚴重係邊?
仲識自拍姐係死未得啦??

九成係扑野果陣, 狗仔式後入
然後太激, 佢個頭鐘前左撞到

冇圖點炒新聞喎

係咪拍"初戀呀我要初戀呀"然後被爆樽

嘩 真係好撚嚴重咁喎
啦啦淋退出樂壇休養啦

送到醫院，醫生說，再遲來一點，人就玩完了，而且，極有可能得到破傷風。在給她縫針之前，醫生讓她簽生死狀。 在醫生給她縫針時，阿嬌就那麼看著，不喊、不叫、不哭，沒有打麻醉針，就那樣一針一針地縫著。一個39歲的失婚女人，知道自己面對的是怎樣的人生。她知道，哭是沒有用的。

最後一針，阿嬌對醫生說：「我來縫！」醫生看著他，她居然笑了︰「沒有嘗試過的人生，我都想嘗試一下。」

點解啲人把口咁賤
唔想睇又㩒入黎
唔鍾意佢都唔使講到咁

ps 對佢冇感受

佢唔係一早退出咗樂壇喇咩
佢喺支那好似淨係拍戲+拍住網紅一齊買貨

Time to reborn

Dark

毁左容都會認到隻鮑

等黑包圖

認鮑唔認人

等大陸醫院洩漏嬌私人病人資料，咁愛國唔係香港醫，屌你老母快啲毁容

文盲師

媽啊 柒撚到
無知都要周圍講

wfc

佢應該有啲精精病，希望佢早日康復

成人俾人撼頭 唔怪得成日傻笑
養狗唔可以嫁獸醫 哈哈……

咁死得未呀臭雞

可能係高壓精槍射傷

本身個腦都有問題 可能撞返好

比人裝左震蛋奶野

係愛呀

nobody cares

衰妹搞咩咁激

Cls

呢個臭西真係好撚多嘢

上下都黑哂

都係mani識玩

火車便當，點知火車出軌。

其實佢都無話自己好嚴重.做咩個個都鬧佢

快d 死啦

時光穿梭返未受傷之前 但發覺點都會有意外
唯有返去閃卡之前 點知有人跟左佢返去 ...愛迪生都有佢不想變老既想法定 哈哈哈

黑鮑你真狡滑 老是常出現

無讚點生存

可能縫完針個樣又靚左

醫院Fat Fat
唔乘機呃黑鮑一筆錢？

呀gill又hi左野呀？

醫生： 小姐 你個閪太黑啦，有點難整

咁都唔撚死

你頭都穿嚟埋你話想返去拍野？
點樣拍？爆哂缸喎，唔影樣呀？

自己暈一暈仆低撞到頭就叫嚴重受傷，又聯針又專科咁

721 831 電視直播住個個爆曬頭呀，你班冚家產有無出過聲呀？

香港呢班冚家產藝人真係正仆街黎
香港依家有幾多藝人呀？
如果有3千個，唔該三千thanks!

我記得呢套嘢，一個人擔起晒成套戲

毁容？

點解呢條垃圾可以傾咁耐

春卷係龜婆定有經驗

之後有個post咪咁講邊忽嚴重

…

今日坐車聽到隔離有人講呢單野
條友係咁話屌肯定係接客扑野搞到咁

柒開有條路～比啲力

係廁所老漢推車推左落個雲石枱